\beginsong{Ciudadanos de un mundo}
% Artista desconocido
\beginverse
\[C]Somos ciudadanos de un \[Em]mundo
que nece\[F]sita el vuelo de una pa\[G]loma,
que nece\[C]sita corazones a\[Am]biertos,
que estén se\[Dm]dientos de un agua \[G]nueva. \[G7]
\endverse
\beginchorus
Por \[C]eso estamos a\[Em]quí,
con\[C]migo puedes con\[Em]tar,
y deja\[F]ré mi equipaje a un \[C]lado \[(Em)]
para te\[F]ner bien abiertas las \[C]manos \[(Em)]
y el cora\[F]zón lleno de \[G]sol. \[G7]
\endchorus
\beginverse
^Somos ciudadanos de un ^mundo
que fue cre^ado como casa de ^todos,
como el ho^gar de una gran fa^milia,
donde ^todos vivamos en ^paz. ^
\endverse
\beginverse
^Somos ciudadanos de un ^mundo
que clama ^día y noche por su liber^tad,
que perma^nece en la oscura ti^niebla,
del ^hambre, el odio, la ^guerra. ^
\endverse
\endsong